{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 몽마레키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、基準人数に対する料金があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊しなくても追加人数とみなされ、この場合は追加料金が発生します。 ペット同伴可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は特性上、若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約により発生する場合は、優先予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数とみなされますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加の利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は特性上、若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約はどのように処理されますか？",
            "answer": "二重予約により発生する場合は、優先予約された件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチンの客室、禁煙、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 533
    }
}